用Window嘅人係咪弱障，3日hang一次3個月壞機，lag到佟街

用Window嘅人係咪弱障，3日hang一次3個月壞機，lag到佟街

真 簡直係浪費時間

一年無壞過

唔知咩事 我隻win10幾個月都唔hang

佟街係邊條街

似係你隻harddisk /ssd 死多啲

Window弱障佟街

偆街隔離掛

真
智障先會用到咁

即係邊度

win10未試過軟體性hang機

yes, 我轉咗imac之後，生產力其高

反思返點解以前細個要浪費咁多時間

軟你老母啦，hang機就hang機啦，軟體性hang機

你不舉會唔話心理性不舉定生理性不舉呀！柒頭

(廣告) 識用一定係用linux

部機用咗6年冇病冇痛

要打機嗰時點算

偆街𠌘街偢街佟街，即係伵㑧街

剪片?

去哂生產力

秒左樓主

傻閪先唔用Linux

mac OS 世界第二

你有無試過無左個輸入法？
win10做得好差

畫面唔靚，無計

Mint好靚

從來無呢個問題

近幾年直頭linux中木馬windows機都未出事

陳佟街？

因為window機既人只會開facebook 同youtube
可以中咩毒？

好多專家講過,linux無毒因為無人用咋
識寫程式都知病毒係人為，
而且唔會有機種絕對無毒

抄mac

而家呢個年代真係無機值得window打

最on9係關左auto update 都會update ，仲迫你reboot

Reboot一次可以等半粒鐘，仆街present緊你叫我reboot?

Linux command 就得，gui不了，hand得仲多

似樓主係弱智

用家弱智, 比部量子電腦你都無撚用

玩STEAM可以點唔用WINDOWS

樓主坐咗20年監,用緊windows 98

i7 3770
Debian + Win7/10 雙修
用到而家乜事都冇

Linux 而家我諗8成game都行到

係咪用緊垃圾hardware? 垃圾hdd 最易hang 機

望到個標題就知係用家嘅問題啦

咩grade既hdd裝os用左3年都係會hang機, 不論OS

隻碟就死先會hang.

換個SSD就OK左七成啦

用家問題

去返軟件台開喇
死on9

win10我就唔知，但win7我用左三四年都係死hdd先有問題，換完又係一條好漢

其實我覺得樓主係唔識而貪唔洗錢
走去用左D萬毒開心版
然後衝出黎嘈

其實用router block鳩咗win10自動更新嘅ip，
會唔會小好多問題?

一定係樓主7

好多人用翻版Windows 只要裝得啱就一樣

行到唔包穩